【和理非】知道大家好想即刻達成件事所以先屌鳩或放負，但入一入黎先啦

簡單黎講，
1）麻煩各位兄弟姐妹請再一次理解我地所追求嘅「自由意志」
2）可以預計，但千萬不可「批死」任何事情
3）唔好急於一步到位
4）負面權威式嘅屌，對自己人係無幫助

你有時間有興趣可以睇下我對每一項嘅意見：
1）自由意志其實同我地所追求既民主自由有好大關係，亦正正係體現緊「兄弟爬山」「不讉責、不分化」嘅理念。我地必需要期望同幫助身邊嘅人去用下大家個腦，唔好認為企係雞蛋嗰邊就一定係用咗腦，兩件事黎。真正保持住獨立思考而決定做每一件事，忌人云亦云。

2）我估都有人同我一樣諗法？
第一次 69 我打定輸數應該人都唔多，自己出到咪出囉叫做盡咗力，點知一百萬。
612，前一晚我都批定香港人邊會咁神心去做丫，次次都係三分鐘熱度同聽日要返工返學，二讀都無人理架啦，誰料凌晨發夢去金鐘時一車車黑衫人倒屎咁早就野餐⋯
616，香港人應該攰架喇，幾嬲柒娥都好大家都應該咁熱唔會想再上街，出到80萬我都覺得堅，點知多過69。
圍警總，圍黎做咩啫又唔攞唔到入面既裝備，一定會流血收場或者第二日俾啲和理非割蓆啦，喂，冇喎，有風波但無想像中咁差喎。
71，撞立會？撞黎做乜？佔？斷水斷電又做唔到啲咩無啦無啦⋯班和理非又撚話暴力啦⋯無啦無啦。點知原來有理由去衝(外圍收唔到資訊所以好多人唔理解而屌左先)，仲上埋頭條，多咗好多外國傳媒主動黎做採訪，坊間和理非亦唔多極端反對。
77，新地點又怕有人搞事，香港人咁怕事都唔會出掛，點知行埋去旺角。喺旺角，咁撚多警做乜唔撤？(原來俾人包抄)，結果黑警露左好多黑材料出黎。
光復屯門，警渣都幾多創意令嗰班中間派睇多啲唔同角度。
連儂牆，發展到全港，仲伸延埋長輩圖實體版，雖然好多廢佬去搞事又出PO要人，而我係唔同意死守的，但幅牆確實令好多唔上黎嘅人聚咗佢地自己區既氣，亦發展到連真藍絲都搞唔清，因為我望見佢地嘅回應都已經曲直難分。
真心，事情每一刻都變，已經唔可以用「做乜乜必定乜乜」去思考

３）一步到位：我幾想聽日港共即刻下台，班狗官全部返去大灣區食甲醛米飲屎水。但無可能咁快除非耶蘇而家落黎見晒我地。太急啦，我某程度上係好撚支持勇鬥，但係呢一刻大部分都只係諗住衝一啲保守嘢、絕大部份人都有包袱時，勇武急唔黎。
大家要戒一戒即食麵嘅效果，如果時機係啱，你係一叫就可以成村人出黎同你衝，可惜呢刻未係。
又，而家多左好多後生既參與政治事件係好事，但確實佢地(包括好多成年人、佬、嬋)好大部份都係啱啱開始關心下身邊時事，所謂民智剛開，何必求大家速成進步呢？難聽啲講，心身都真係要受過血淋淋既教訓先會學到嘢、做到嘢。

4）我知道大家都好撚嬲好撚忟，但請不要忘記班時事新人真係新人，如果啲老屎忽一埋位就屌鳩你做嘢柒又話你做錯晒啲嘢，你作為新人，你會肯放開嗰心去跟佢嗎？無人鍾意俾人鬧、指責、批評，市面上亦唔多人可以做到用平常心去聆聽有內容嘅指罵。
大家幫幫手做多DD嘢丫喂，好撚嬲，但如果真係想說服一個人做你想做的事，不如先收埋忿怒或怨婦嘅情緒先？易入口好多。如果你都係改變唔到風向，就再更加做多啲去推自己相信嘅事，攰嘅咪先做咗自己能做既事先。咁大班人，又無一個具體精神領袖，一定係咁。

若你不同意，又有好理據，我打開埋大髀俾你
歡迎討論

點解要屌人係因為想做好件事，係咪先？

要人幫手做你想做的事，就係要搵個有效嘅切入點先啱架嘛

Well said

推

其實D「正面宣傳手法」聽落去好鳩，但真係重要架

過氣一哥為左重整軍心都會話「你地無做錯！」啦

叫人唔好死守幅牆，帶返好嗰風向就夠，無需屌嗰班用心去想做好件事既人

中國人係要屌，屌完就會折衷中和一下。

如果屌完對方肯用腦又唔係咁講

不過而家似係連登你自己內部屌，出去守嘅都係會守
如果硬唔得，不如軟咗先啦

唔好意思，借個位

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

根據經驗，每次活動都無先知係成功預測，不如就唔好再批死任何嘢

大家要真係動動腦去分析資訊，公義唔會係人地話俾你聽就等於公義，公義係要你自己去思考過再做出黎先係

推返上黎先
經過尋日上水，多左好多內鬥聲音互屌
在現場嘅情緒激動，
去外圍嘅過份理性，

大家都深白三五毛嘅存在
佢地係屌唔走，因為目標就係想你屌佢
也
但我地自己友互屌無用啊
正面鼓勵係加乘力量
負面屌黎屌去只令大家都嬲，仲要有無形嘅框制肘住
唔好框住大家啊喂，而家要兩邊和勇都齊齊開花

我唔係要阻止大家各自嘅情緒
只求間中溫馨提醒
相信自己，相信同路人

又出現了
推返上黎

大家屌少陣啦，成長真係要時間呀